[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2303)

正皮=羊

要羊了

日本對沙特

**只作參考**

冇陣點賭呀

日本仔似上半1:0下半2:1/2:0

9.5b

av仔準備中出456？

日本
btw 又半一

土圖都半場豬

沙特有冇同路

全世界都日本仔
有無人買下盤

我想

X3

沙特上場未見識過? 8成控球俾人入2粒

Allin 日本仔先

日本買即場win好過 成日都中場先goal

今次就秒goal你睇

心靈上盤，買大角

個個9.5b 感覺有伏

上盤狂魔 我識你果時唔係咁

大角穩 ？

Lm

爆角了

沙特回緊飛？

唔識睇英文日本名？

里昂

近排命中麻麻

me都中咗

av仔大波 拍拍拍
大角 拍拍拍

沙地似想守和踢加時

唔識睇咪google囉柒頭

日本仔慢熱
沙特咁既陣想攻又似守
半和最好
下半場即買日本仔fg

正路係上半場大交收 下半場妹
架仔踢半場貨 愈後d體力愈唔掂

唔理啦 半大入手先

沙地大巴陣

買半大咩心態

大巴陣買半大

我覺得頂到加時

驗腦中

但你係上盤狂魔黎

慳翻啦驗黎都哂錢

希望唔洗去

同我諗法一樣
加時開上盤 撚狗

9.5b 100％

日本會教訓佢

受一穩到笑

怕輸錢賭咩波 輸唔起不如唔好賭

出彪析未

9.5 2.5b

明顯

補時 加時識分未?

亞洲杯買盤不了
昨日先比約旦撚完

半和 下盤 日本晉級

中咗派1002十萬

ME

我了

小注日本盤睇波

翻黎燈我個9.5b

你識分未？ 和埋咪加時

幾時玩番單雙

買即場 唔好買盤 日本仔睇樣又係臨尾先入到1粒

加時先入兩粒
咪撚鳩上盤囉

加時點開上盤?

刷到有1002

屌 日本同烏之都回飛
今朝一早買左

3.5s 派錢認真

日本比角未

1.26

lm

盤路睇好日本仔贏一粒
即場可以考慮買足水日本主勝

1002

即場再買角 好撚驚

關你隱事巴 數已找

日本

留名睇1002唔收pays

大角直線落飛
大角有危險

多謝你 祝你今晩贏大錢再派其他手足

冇事既

一齊屠馬會

20c不是夢

直屌12.5

我都係避算啦 經過今日墨西2場都炸走晒我d錢

鳩估半場1：0/1：1

PK撲出唔洗開照收角

等和波打加時啦

破紀錄30c

假分狗話派十萬

30000$ 角大

準備MARK低出沙特既Channel

Me

掃晒和波波膽

沙特

博兩隊妹波

AV冇大迫,好似後備

2.5s

12m 追大波點睇

9.5大 大家買多幾球喇

加時D角都計咩?

大7

緊係追ng 高水過大波

捉到

係咪角球先？

日本大船?

半埸20c送每位牛剪閣1層

最後5分鐘，角大號
心靈日本

笑死

半和全和都大船 即係...

咁而家買3.5b咪派錢

屌你,買主客其他啦

要左沙特

我

2.5s 沙地大巴同我11人企係龍門口人牆

派$ball上樓不是夢

90分鍾先啦

呢班燈閪

要沙特既竹土木戈

未確定

買即場算

夠膽就投注

佢地應該要驗腦

完場先知邊個要驗

唔係最多5皮 可能真心左

9.5b 2.5b

有人買30000角大
大家快手跟佢買

日本回左4格臨尾

日本禁屌

全場0：0踢加時啦

1分鐘㩒咩屌

沙屌打

馬會㩒屌

日本大船gogogo

日本仔上呀

696強陣

沙地禁屌

比角呀

c呢

兩隊一齊大巴拉

開波開波

0：0完場

些路迪強陣

河床12m

河童12m

有角未

冰封入球

角大驗腦區

RC

Cfu又all in

日本快入

放1折角大

8.5 再落下先

角大已死

入未呀屌

有8.5了

冰封入球
半細全細

下盤gel

68AA超能膠

• 13s

完全封鎖

#169

係 9.5B

希望

8.5B 了

咁撚多on9仔既

9.5b 成2.22

5分鐘乍
等下先
實有c

半大之力

9.5b 天台很冷....

無可能 日本最鍾意妹波

大風呀 落返黎啦 地下好多手足等緊

理想6.5~

沙特 78%控球

死燈屄

日本準備一個反擊搞掂你

場波妹下妹下 針

9.5b jump

反手

收

買日本既準備要驗腦了

買咗半和希望唔洗jump

日本仔冇攻過

同路

半和same

1 1ok?

外面回到半球0.87 jc主仲係1.57

沙特禁屌

你老母沙特8成控球？

踢得幾分鐘

1.72

冰到6.5先啦

搏2.9倍客晉

8.5b已經高水

4.5先

走啦

日本仔準備驗腦啦

妹撚到完場

gchi

燈到冇角

半一即場

唔得

仲貪心過我,但我支持你

沙特d撚樣跑快撚到

穩

0:3 gogogo

有角嘅 唔好嚇自己

輸

等7.5 先入

連C雅呢

7.5 入 唔等了

買角大係咪on9

2隊中場鬥搶波
角大已死

100% 不過應該踢到+時

有7.5即入

9.5b一折出售

亞洲盃開撚到上盤未

琴日亞西杯都係9角度完

中國 伊朗

伊朗

04半2全10

琴日開曬

得我朗

開埋今日啦屌

日本仔

有7.5

客隊禁屌

諗起約旦

10分鐘 就7.5

1.9入 7.5

順風上盤呢？
2 0ht 4 0ft

穿左架仔 袋鼠聽驗腦

沙地控球率真係好撚癲

6.5先入啦 往積都係7角完

柒個半

7.5b 要allin了

上盤凍過水，我買左

你班柒姑碌 真係
唉.....

日本摟屌

中龍未呀仆街

入波未？

日本輸得啦，沙特狗又扮野，球證又亂判

等角6.5b就入一注

袋鼠

架仔訓醒未

架仔放水喎屌

諗住7.5b allin了

6.5 allin

有睇過日本都知垃圾 有乜出奇

沙地好緊堅wo
依家似係架仔想頂到加時

佢咪撚輸俾烏豬

半0全0 c&g

日本被屌打

沙特下盤穩到 直接嬴埋都得 睇黎上場留力

日本今時唔同往日啦 仲好似以前咁勁咩

直接沖涼啦屌

袋鼠唔抵屌播

日本仔隊長

沙特fg 快啦

感覺等唔倒6.5

想走下線撚班架仔

做咩角球可以開到咁低
好可疑

hkjc cashed

袋鼠唔hea架啦

出面初盤8，jc 9.5，真係派$$$

因為唔刷角

買左日本要驗腦

沙地連角都唔要

似係冰到半場

角細穩

ky點睇 想入大

袋鼠個場 都唔太敢買袋鼠

冰完埸

佢地咁踢 半場應該得3c

唔落底

烏豬其實唔勁

屌你要隊踢乜鳩，波又冇入，角又唔刷，龍又唔中，牌又冇張，打緊邊爐？

落左 但要控球唔要角

9.5b 要

日本仲唔快d俾人入

半有3c 咁樂觀

日本連半場都過唔到點落

日本真係讓人

半和冰封區叫爆！

4141贏中場

有冇link?

通常㩒屌都俾人入返

比我係沙地 斬入去屈高啦

一場應該平手走去讓半一

日本比人禁屌禁到

頭場 無路捉 睇波算

架仔憑咩讓半一

角細係咁落

不務正業

應該等6.5先入?

日本仔男優上身未

馬會有冇得睇

有

沙特跌入左主攻陷阱

睇黎沙特好穩 買日本要驗腦

6.5 真.all in

0c完場

沙地呢隊野 成撚日打假
世界杯 第一場唔撚郁比俄仔任過
2 3場踢到上身
上場對卡特第一場又係唔守

屌你屄到。。

角大迫害

9.5b要驗腦了

架仔過唔再半場
就算過到都入唔到禁區 好快比沙地搶返個球權

比翻d錢我驗腦ok??

半0全0

今朝利昂夠70%控球比人0:1啦

咁就落到6.5先去睇

9.5s 20分鐘就gel得

日本主勝就黎高過半一盤

妹撚到完場！

日本仔係咪受讓架？

奇蹟1c

1c

屌你老母，真係買親都比禁屌

就咁睇頭20分鐘 係沙地讓人多

1.84了

終於有-9C

唔關事
係亞冠盃要驗腦

睇黎你又買日本

連角都比人禁屌埋

10

10 JAPAN

goal#!!

半一有即場都仲買亞盤 真心要驗腦
除非你過關既啫 單頭就問下你阿媽做乜生到你咁蠢

邊撚個驗腦呀而家

即入1:0

goal japan！

日本goal

1:0

一頂就入

下盤gel撚到入左
請繼續gel

??

奇蹟10

日狗對沙狗

1c就入

沙特仲有半格 追和都死啦

沙特請刷角

禁屌唔入 下一句係咩!!!!

成班矮仔頂入人

沙地班人唔夠架仔頂

一個進攻就入左

去去去去啦日本

唔買av係咩心態

刷多 入多幾粒先啦

咩料。。

沙特ng入手

真

屌你老尾 沙特做咩9

沙地 屌你老母

沙特再唔落底刷點和

笑撚死 又一証明禁屌有撚用咩

冇錯

送完角送入波咁撚好

3/3.5S 送錢了

On99咁1:0

當然啦

係，所以直接-1

點買 角大？

禁屌被入

可以考慮入手

禁屌唔入 下一句係咩！！！

兩邊都驗 有即場主勝1.84

又話客禁屌，又話日本仔波都傳唔掂

沙特要攻了

D真主音樂好撚煩

預測半場30

邊個驗腦?

Ching sick ball

上盤日ok?

對家入

咁岩想買沙特就入波 好撚彩

冇買半大會唔會走雞

瞬間變柒頭

一攻就入 屌你老母

的確, 角球入既

日本又妹波架啦

買沙特係咩人態

下半1:1完場

要刷c了

9.5b 針

戰況係
但角球頂入都係事實

屌你沙特個龍

半一上盤係俾狗屌 但中意上盤冇計

驗腦啦

刷ccccc啦屌

我要半和 比球沙特 下半再入啦

上盤狂魔買下盤

沙特咁鍾諗妹呀拿

？

你下盤?

其實呢
上場沙特對卡塔爾都係禁屌左成場
結果出奇地輸二比零

貪小便宜嘅低下階層

買下盤驗腦啦，日本咁多勁人點會輸

yes 搏下加時

半大未

ccccc

正常呢場你要上盤

仆街
我搭完lift就入咗波

日本入波又會妹，角大已死

再搭過

劇本開始 沙特刷角 av入波

角大針

可唔可以搭多2次

見上盤好屌當然屌上盤 正如有靚女等你黎屌一樣

刷角未 7.5b 8.5b gogogo

刷未

半一有即場，就先買FG,輸咗就All in反cup

半和jumpp

之前又話自己買下盤多數輸 你睇下你宜家

沙特半個中場 應該出招

主攻陷阱

唉 角球呢 屌

9.5b睇緊邊個天台冇咁凍

1:0/2:0
6角完場
日本仔慢慢妹

我屌你老母

沙特
唔奶打擊我
已經輸緊半格
沙特上力屌你老母 入波未

半和巴打要針了

架仔上場半3全11

禁屌唔入 比人

而家有冇半2都成問題。。

半4都偷笑

心好定

如果日本開到 澳洲都開到

半場和好嗎

好

放心沙特人高馬大一定玩角球旗

停角了

日本真係無咩風范 入緊粒即妹

沙地跌落晒入主攻阱井
一個過頭波就冇屌

下屆

會有12m追和

日本咪撚妹

沙特7成幾控

支持1：1半和

FG 上盤定下盤 邊隊先?

下半分勝負 都冇所謂

等6.5 先入

控佢老母咩，好撚控得 ？
屌佢一係刷爆一係冰爆

之前輸俾沙地個d有幾廢

話撚知你100%控球唔入都係哂氣

北韓亞洲盃終極魚腩

準備20

沙特俾返粒波日本仔啦

控球3:7

禁屌唔刷角

日本快屌多粒翻身

有6.5 未

半和jump

日本差d

咪又係輸

1:0 到尾ok?

2比0完場

驚架仔妹到場

真
入波》all

最多11完場

日本一係一球到尾
一係半場和左先，下半再2：1

6.5細 有2倍好補啦

奇蹟2c

大家妹吓波算啦，唔好再入啦求你

2C

下盤巴打驚閪
而家仲有半格執 追和就全格
相反日本仔而家先半格 一下唔覺意輸全

買左角就
c>all

一落6.5 就有角

沙特好有之前曼聯陣味

ok

支持

沙特快d比人456，唔撚刷角死賤種隊

岩岩想買7.5b

見你地屌波就好笑 真係

汁撚毛就有 輸半呀on9

執返條屍？

日本仔開始刷角

入左7.5b 有角未

9.5b gel

沙特唔似會入到波

執半
同上盤交換ok?

6.5出左一分鐘都無又收返

冇買
我買左日本上盤

縮翻入你老母個屄度啦

架仔半場2:0定驚先

屌系頭先1.5 入左注細
頂住得啊得

一行出會就2c

屌係沙地 冇一球入肉
扮攻

咁沙特應該會追和

唔入俾人入啦

沙地係咪收錢踢假波

沙地差d

半大未
入波未

上場對卡搭爾又係咁

應該得7c

沙特好撚控得？控撚完未？落底啦賤種

沙地唔撚識落底

可能更加少

沙地入閪咩

輸平注驚閪咩

雲高爾教我曼個陣咁 一味尻猜

角球終於去番合理水位，似引人買7.5S

角細黨全面進場

算啦 半2全2

咁快

6.5即扑

角球是魔鬼

睇睇下沙特都幾廢

6.5 一注 7.5 半注

急急如律令
半場入多球！

30min 2c
90min?

兩隊都廢
一個coner頂入

日本身為友誼之國 會比球沙特既

買左半和，屌

面子球

6.5allin

邊度有link 睇

沙地 控條撚咩 落底啦

半和死得唔抵

日本仔放棄控球， 好撚驚

0c

日本仔真係好彩姐，唔係真係00

我既半和收皮了

日本快入2球先妹啦

360 龍珠直

金句名言

9.5s
5.5 大 maybe

沙地比d魔音黎聽下先

沙特完全冇威脅咁

thx 7.5左好耐

yeah

魔音 震撚死班架仔

半2全8 ok?

6.5 了
快入

只求半和

10 ok?

半2全

足球小將加油

半場1:1得唔得

入波未 快手

1.62升多少少就入

2

4c都冇

唔得啦

屌沙地好廢

比個12m客啦

你上盤咪啱law

刷角未

沙地幾勁

沙特教練同我講話下半場先開始刷角

仆街冇目標咁出波
我去踢都得啦屌

有冇主場魔音， 冇點贏

我相信半和只需1秒鍾

買左下

半大未呀屌

半大驗腦區

無 未聽到

半場有絕殺派 100
頭10抽1

下場啦
唔係0比0就冇可能半和

Lllmmm

日本仔 姦巴爹

絕對防守 架仔

屌有冇魔音呀
輸波都比d魔音聽下

沙特完全唔識進攻 日本輕鬆防守

又係呢種扮攻，又會輸多粒

沙地咁多控球但係唔落底刷角 抵輸啦

一齊叫 角大 角大 角大

All in 角大點算..

半場細咁樣輸半

6.5 就足水

日本完全唔夠跑 實cup

角細盃買角大

半2全10末

感恩啦頂左半場 仲有半格

im

一齊針

ht 1 0

煩

完半場再冇c就6.5b

屌今場冇魔音？

洗撚跑咩，俾個波沙特都射唔中目標啦

有場試過

應該今場都會

補1分

等4.5

ht 1:0 2c gg

係咁中間控都唔知做乜鳩

挽完 驗腦

針

半場 已經開1.5/2

下盤角大 齊齊jump

沙特識唔識踢波架

Same road

買了下盤？

blacklist呢兩隊賤種

屌佢老母

係
咁樣一個角球頂入 我屌

計我話， 日本仔連波都廢撚事控， 都唔知慳埋慳埋幾多力水

走地日本仲讓緊平半, 可以買日本下一隊入球了

8.5 9.5 角大針了

死架仔屌你老母

沙特
廢撚到

沙特追和都好啦

入完妹，唔刷角
沙特落後又唔刷，係度控

刷角啦屌你

下半埸冇10c我切

沙特狗輸緊都唔識連C 抵輸啦仆街

半場
日本 30% vs 70%
1shot 1goal 5shot 0goal

沙特唔係送角唔撚洗輸啦屌

有10c 派?

見到個個開場前話9.5b就知伏啦

0.5/1 s 輸半

佢唔落底刷角抵輸

屌你老母
架仔都入到頭鎚 爆炸啦

兩隊妹妹下 想過人又過唔到

你切硬

難d

控唔撚到又唔落底，屌佢學界呀？

真
好人好姐點會送角 仲要個個牛高馬大都頂輸

爽？

真係抵死 高大又唔出波 瘋狂回傳 仲要比日本仔頂入

都唔算送 閘個波姐

大船必。

有冇人上6.5 船

有條反手狗

唔係0.5/1?

6.5b

反手入角細？

買沙特既係咪無睇上場波 8成控球俾卡搭爾入2粒

兩隊垃圾

兩隊平均角加埋有10 馬會開高水9.5b咁好死咩

小星星係邊

半2全10不是夢

呢場無半和真係黑仔

Gchi

追日本ng定角大好

兩樣都係睇日本

角大

大家都知沙特咩料 俾埋個波佢自己慢慢玩

澳洲角細

日本世界第一

呢場似角細 讓和 日本一球到尾
大家可以唔洗補

沙晉

要補，下盤同角大要補下個腦

半2 全10

10角
派100

0:0都話角細 依加1:0 沙地至少追和前一定去盡 6.5b all in了

LM

全波po集氣半2全10得唔得

Lm 同路人

定入角細好

沙特輸得唔抵

大迫勇也留黎做吉祥物

3c

3c等唔到5.5

沙特開始刷角

你信念唔夠

連番5-6角定下驚先啦

3C

10點 ac又出黎害人

我了 支持 3c

妹波王

咁快3c 係個好開始

7.5細

仲震緊

又停左

沙特反cup

狂係中場打邊爐

日本冇可能輸盤

角細驗腦時間

依家開黎睇 日本入波未

角大驗先

有無link?

日本呢條友控得咁差， 2:0 大好機會浪費哂

333333333

沙特長傳亂9咁黎

南野托實好撚廢
上場臨尾反擊三打二，佢又係on99咁

大波有機已死

場波節奏會唔會太快
就心藏病

客晉

Ky

跟

2/2.5 b!

淘汰賽半一俾狗買

6.5 大 + 9.5s 夾夾佢

2/2.5b 大家點睇

而家個賽果同半個鐘頭前有咩分別？

角大去驗腦先

gun等到1.8先

吓吓對方禁區喎

一樣中場打邊爐，你想點變

好撚妹屌

頂撚住 唔好再入

Hi星星

果球由鳩日本仔出肯定係貼門

半一食屎狗

下半場一開波1c等班人入唔到6.5高水，之後再冰20分鐘，到時班人無哂意慾入角大，最後開7c殺9.5b

沙特ng

去驗腦先88

唉，下場要用雙倍數去allin追數

日本整多粒啦。妹夠啦

咁即係差唔多又有C ?

咁入球可唔可以估埋 會唔會60分鐘有粒比個假希望

4c

真係有

4C

=.=屌未入on9
唔撚要了

又送c 機會

-6

3.5s 120分鍾 1.26倍派錢咁派

假希望，唔叫了

7.5s手震中

假希望黎 角細gel

上盤手足繼續屌波未

日本仔想刷角其實話都冇咁易

仲要靠日本刷

90

穿盤未

唔計加時

沙特真係刷數據呃9人買
d射波衰撚到

1:1完場就好笑

屌等緊6.5高水

沙特刷角啦

6c都冇

5c

日本先醒 落底封晒角度無位出波
博個角球
唔似沙特猜番出去

@ky 8.5s點睇

半一is俾狗屌

角球雨

亞閪盃唔識入波

5C

6.5B就開出

55555555
-2

連c雅

5個c都冇

問題係佢地唔撚刷
係都要圍係中場妹
沙特又淨係識9斬9射

8.5s?

除左雷速仲有邊個app會有提示角球？

7.5B入咗貨...

有無足水過

半一 上下盤都要驚

呢球咁都有角， 搞撚笑， 想食身位自己踢左出去

角大睇黎 gel 得

做多幾次爆角入埋波喇，正廢柴

8-9

6c

應該有

沙特 入未

66666

6.5gel

屌你 入到禁區射到咁

想搵樣野all in 買咩好

6.5b 真係派錢

-4c

屌你老母

日本2:0

6.5 定9.5先

咁都有

無端端6c

彪哥又gel

fuck 9.5s @1.65

比多兩個我...

7890

日本肯刷就入波

叫多4個先gel啦
幫幫手

角球真係靠日本仔

日本仔空哂唔撚傳

半2全10信念

Me!!!

支持 同路

明亮角細plz

咁低唔買la

嘩屌沙特空晒

c未

仆街 屙個屎就6角

哇..咁樣飛機?

20分鐘內4c 正

空晒射撚到咁 屌你老母

再屙ok?

岩岩6.5b1.81買唔到

Ok 3:0

後衛腳學學咩人射 屌

仲有30分鐘
點會冇c

咁既射門

Gel到行晒

仲話沙特10號係神射手

沙特妹波俾架仔入算啦

比多4c

琴日星星先gel爆左自己一次

30 分鐘冇c 我食撚左個波佢

7.5s頂住

大佬架仔入多球先守啦hi

黐線，妹都唔妹吓

會有9c

都得嫁
兩隊最起碼下半比一粒啦

6.5s頂住

補飛啦

我中場買1.87，頭先冲完涼就5c

g持

沙地晉級高水到

1.5 頂左咁耐 頂埋佢啦

gel撚完示

打和互射12碼先呃最多錢

allin了

買左乜？

入唔入8.5B好

6.5s點頂

Jump

有8.5未

架仔入多球收佢工啦

D角連都唔連下好痛苦

6.5s真係無乜機會

等你出水了

當跌左啦

澳洲上盤是否派錢？

日本晉1.03 沙特9

屌以為入左

試下講
6.5 gel，e 8+1 z la，馬會又派$$$
咁睇下會點

which team？

日本仔踢得咁狼狽

連4c未

沙特 柱邊

7.5s 點頂

一定係

沙特差啲

換乾貴士 大迫入黎啦

打算買1.5/2

彪哥真係好勇敢

1.5/2 1.93水

個人覺得中場個2.8有d頂

沙特圍撚住黎屌

日本仔體能唔夠就換人啦

角細gel啦 驚咩

好呀
差2甩

幾妹 唔落底

日本頂住

沙特堅持係中間去有咩著數

瘋狂㩒屌

原來利昂0:1 ft
我明明見到1:1先做野

圍住屌又點，沙特識閪入波未

越係心急 越容易反擊！ 穩住！

沙特又係禁屌一球中龍都無

試試沙特晉級

feel 到日本一個反擊2:0 完場

日本比粒面子球ok?

fake goal啊 屌

我叫左球證cance 返個入球， 廢事贏咁多

日本頂住1:0 算係咁了

沙特唔識打兩邊?

盲人隊沙特10射1中

9.5s gel 輕鬆

還掂仲6.5s仲未爆 gel個頭先

比人禁屌

日本好撚危

7890？

冇，學界都好過佢

真 上場係撚咁刷 屌

沙特快啦

有無直播link

唔識轉踢法
全隊死撚左佢啦

唔通有7.5b

又停c 針

以為自己係巴塞

8.5細應該頂得住

係囉

幫我地角細 gel

78910

分下邊得唔得 沙地狗

兩隊都刷，係今場唔刷

1001

刷啦仆街又俾假希望

沙特唔識入俾架仔入啦

會唔會你地gel一gel 爆左

日本仔頂多20分鐘收工

gel

日本防守好密

5